有無人覺得一年咁多節日

真係好撚煩

新年 情人節 聖誕節真係煩撚到仆街

加埋同條女D咩撚野紀念

間唔中又迫住洗錢 屌你老母

你唔食好D 條女又唔高興

屌你老母 發明情人節果個係咪癲撚左?

好快就冇事嫁啦你

你講乜鳩呀

財散人去樓空呀巴打

希望條女飛我啦